想買個手提吸塵機吸電腦, 吸keyboard, 吸mon

請出招

伸手

Dyson v7 mattress

認真, 我可以offer啲咩

呢種吸頭吸電腦入面無咁方便喎

換細長嗰隻吸頭?

做乜呢排啲人係咁屌dyson

咁依隻吸頭吸咩？

買把除塵掃掃兩下搞掂

同求，有冇d 平平地吸電腦用

呢啲

上年ebay特價，1千蚊買到 v7 mattress. 吸野清潔好方便。

keyboard

我鼻敏感
一定要移除啲塵, 無得求其
而家用緊幾十蚊鴨記貨, 啲電好快用完, 又唔夠力

Dyson for sure, 投資下用好耐。

果個香港格價網有無

v7係舊代?
有無電池問題

係。都係咁用，個倒垃圾設計好過v6 好多，都係吸下風扇/keyboard d 塵，用左未夠1年，暫時未見有問題。 另有部v6 fluffy ebay買display都用左3,4年。

唔一定要吸

吹？

autobot vx

正負零Y010，夠輕身，最主要係日本牌子，依家賣緊16XX